訂造傢俬搞到一肚氣

本身諗住上大陸造，但睇左好多中伏case，最後都揀左香港公司。間設計公司係屋企人朋友介紹，屋企人就叫咗個設計師上黎度尺，睇下可以點設計得實用啲。大概講低想點放啲傢俬，個設計師就話番去畫張圖再叫我地上去傾。

出左張圖，傾左改嘅位置，個設計師係咁催交訂，根本唔係我想要既圖點解要俾訂？ 最終俾左幾千蚊做訂金，俾完問題就黎啦，個設計根本唔想改圖，佢覺得自己張圖好正無問題，話我地嘅要求無人咁做或者做唔到，最終咩都無改過。 加櫃桶門把又諸多藉口，話好少人加，又話唔靚。個櫃想造細啲又話唔靚，改都淨係肯改一兩寸，同無改無咩分別。 因為幅圖唔岩心水，改完又改，搵埋實物圖俾佢參考都話做唔到，佢話用cheap料就做到，但係好快玩完唔會負責。 好啦簡簡單單算搞掂啲設計，咁就開始安排油漆師傅開工。哇個師傅煙剷嚟，講極都要食，仲要好無手尾，搞到個洗手盤好多一舊舊泥。油漆已經搞到一肚火，啲傢私簡直係災難，書櫃唔貼牆，牆邊同頂都有條罅，又甩甩漏漏，一間細房做灰水油漆+做儲物床（唔係地台）+床尾衣櫃+書枱連櫃埋單4萬，搞左舊屎出黎。

開公司名

間公司話會安排補救，要等兩個星期
其實有啲地方唔會補得好，如果唔負責任一定會開名

第二幅圖咁核突既，成舊香口膠咁

係批上牆既泥
我唔識裝修野，呢啲泥可唔可以沖落洗手盤？